71黃店開始多人

又可以食黃店

出晒港島先

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

好耐無見

做咩放低粒膠

食黃店都要收膠？

黃店要人

五毛狗 通晒天 快去食屎

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

Push
7.1老銅黑3火影Run

呀sir又開工

71維園見

維園有冇黃店

着黑衫食黃店？

推

Push 7.1見

7月1 港島見

好